一開機就藍屏 可以點解決

一開機就藍屏入唔到windows
有冇師兄教路解決

唔開機

重裝

用 linux

咁我最簡單係咪重新裝過個windows就可以解決到....

岩岩試左炆走一條ram淨返一條，之後就開得返機.....唔係太明點解，不過鬆一口氣

好似有少少複雜，我都唔係話太明白，但點都好唔該晒師兄先！我上網搵下咩有冇software比我check下條ram先